我慢慢地品，雪落下的聲音， 彷彿是你貼著我叫卿卿。❄️

睜開了眼睛，漫天的雪無情，誰來賠這一生的好光景？😭

😭